如果北極熊去到香港會感冒

咁去到芬蘭應該會凍傷。

下 香港濕凍世界第一喎

西伯利亞人都話唔掂

雪人都話香港唔掂，一去香港即死。

變冰人

你依家係芬蘭呀？

樓主凍唔凍

感冒之前應該餓死咗

睇落香港凍d

香港濕⋯⋯世⋯⋯一

好難得唔係深入淺出都有圖

喺啲雪度寫名作證

如果北極熊可感冒
何以食必理痛不好